【割地兩檢】藍絲撐高鐵 傅振中：議員要好似狗咁聽話勿拉布

《廣深港高鐵（一地兩檢）條例草案》法案委員會今早舉行會議，有親中團體由金鐘港鐵站遊行至立法會，要求盡快完成審議高鐵一地兩檢。其中保衛香港運動主席傅振中指高鐵本應幾年前就通車，又指因為今年是狗年，「希望啲立法會嘅議員，好似狗一樣咁聽聽話話，不過佢哋嘅主人係我哋特區政府或者係中央政府，佢哋要支持人大決定去通過一地兩檢安排」。

傅表示，高鐵是方便的交通工具，不希望民主派「阻住香港人去旅遊」。被問到是否要求議員不要監察政府，他回應稱是要求議員「唔好逆民意而行」，重申近年做的民調都顯示有逾50%市民支持實施一地兩檢，「大家都係想快啲返到內地，同接駁得到內地嘅交通工具，泛民話佢哋代表民主，咁就應該尊重民意。」

他與珍惜群組一行約40人遊行至立法會示威區，並向立法會代表遞交請願信。另一親中團體「政中香港人」亦到場請願，指高鐵一地兩檢能方便港人往返內地，希望立法會盡快完成「三步走」最後一步的本地立法程序。

傅振中：議會是多餘的，帝制最好

民選議員做政權隻狗
二百年前法國人都屌緊你

呢啲廢中都生存到

睇下五毛點答先

笑死
其實佢哋本身就咁閪蠢
定係扮出嚟

曲

原來民建聯係狗

咁佢應該連狗都不如

但呢種人係香港越黎越普遍